[又支爆] 全球規模最大的寶鋼上海廠大爆炸

仲以為天津嗰次咁勁

無事無事，請咗個鋼爐飲左一桶水姐

可惜 對於佢地來講細左啲

皇

多難興邦 沒事兒

佢twitter下面條片
係到摸女

支那人口清除計劃

慶祝復工姐

早就產能過盛
炸左佢，好過開住日日唔見幾球水電煤費

天

炸左咪唔洗復工囉

係爆完write off 曬d數

唔係行動post 拉

你的快件已被炸毀

咪係，小兒科啦

有人唔想復工

擊

上次天津大爆炸, 有間車廠係果度存車
某保險公司賠到仆街

今次爆完 又唔使復工, 又唔使蝕燈油火爉, 又有保險CLAIM

2012年7月都試過小爆

沒事兒沒事兒
炸左再起GDP gogogo

大陸好似禁提依單野？死左咁多人都無人嘈，勁

體檢

我都想知天津單嘢之後點
呢單好似小兒科啫

正確啦巴打，自細econ啊sir都有話⋯
中國經濟同事故係要讀黎點貪同點走資
唔係向呢個方向你係唔明白點解永遠都「沒事沒事」

沒事兒

殺

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

咪係 咁都叫大爆炸
叫失火咪算

高溫消毒

唔驚

新定舊片？ 不排除係舊片翻炒

廠入面嘅工人

經典回帶

克林頓入西安市果幕，組織安排咗上千女娛賓啦。唔係D狗同黑人點會咁buy支那?

支媒認證

睇多幾段

全部人都係
-> -> ->

屌，戰斧未到已經搞成咁

2015，屌。
戴返口罩先啦

第一條片係真死亡直播黎

真係唔係點解一個正常城市會爆得咁勁

港警至今沒人死於制暴

小事啦

咁遠都影到咁你仲想點? Ching你平時玩開原子彈？

到底jm9 獲獲爆炸都係3～4月

好彩無買到呢間既股票

睇完就出翻去推行動post啦

你係咪冇睇過天津條片
呢啲係支那根本BBQLEVEL

天津嗰次睇片仲癲過原子彈

呢個真係連天津億分之一都冇 話佢失火都比多佢

讀小學都識上連登

個陣仲要話淨係死35人

記得有個有BGM VERSION

好療愈

天津個次爆撚到好似拍戲咁喎大佬

依間野日本幫支那起的

電腦大爆炸 存檔死清光

爆到上半空最後都係沒事兒
今次天津十份一都無
大家可以離開

推

磨菇節快樂

黨中央為了慶祝抗疫順利特意為人民準備了煙火表演

Audit期

沒事兒！還有黨🦇

香港人睇到條片嘅反應係
>>>>>

復工

呃保險..

領導親自指揮、親自策劃、親自引爆。

BGM: ALIEz

無人傷亡

放煙花咋?

小學雞？

馬鋼是否佢嘅附屬公司？

全球最大的煉鋼廠爆炸啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片!起碼睇30秒！
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

支爆近了，你們應當悔改！

Lm

支那又可以重建啦，又贏

無工人又要開廠，自爆係常識

沒人傷亡........

即係開機之後走咗去......空轉出禍

佢地話火燭咋
沒事沒事

個爐唔洗用了
香港個市仲想頂幾耐

無事無事，唔炸咁d野d工人邊有野做，
中國人冇野做就冇飯食，會作反ga ma

咁都叫大爆炸
天津嗰次炸到咁支那人都好似咩事都冇發生過咁啦

最緊要死返萬件支那賤種

好多燒成灰， 唔計

我都係 有d失望 呢d頂多叫起火

拍戲都無撚去到咁癲

之前有人講話d廠係故意爆

炸咗佢唔使復工，仲可以claim保險，一舉兩得

支蟈第n個大型試爆場上線喔

首個最大型

拉

信政府
唔怕

經典重溫

復工要消毒

咁樣爆一爆就冇人記得疑似軍機被擊落單野了

唔明原理

利申：文科仔

支那d廠，依家支那人會專登整爆佢

與其執咗佢，不如炸咗佢claim保險啦

咁撚小事咋屌

可能係要復工，但唔夠工人，請左啲新手開工，班新手犯低級錯誤，例如器具有水照倒啲融鐵落去 。

Bomb

GTA

老細間廠都爆咗，我可以炒人未呀

人地死晒仲點嘈

真人龍珠，那美星篇！

wfc 咩食下花生算 支那蝗蟲啲命都唔值錢

無左係街影果段片既？
睇住啲樹同人被爆風彈開

個陣都唔知係unicorn既bgm
一齊效果好震撼